Awwinorme Metskoggokonnakohtus sel 17 Febroaril 1878.
peakohtomees Josep Laurisson
teine kohtomees Jürri Tomik
kolmas kohtomees Josep Welt
Mart Kallaus Kasikometsast maksis tännasel pääwal Maddis Tammele omma issa wanna wõlga 8 Rubla ärra ning on nüid tassa.
Josep Laurisson XXX
Jürri Tomik XXX
Josep Welt XXX
